奧燒點解仲著到德國10號

德國冇人到咁咩

上一個仲廢

邊個?

垃圾球員

樣

阿狗hea王

神戶勝利船王子

嗯尼斯達

雲爺爺愛將 俾面雲爺爺